熱狗=共諜 永不接受

熱狗=共諜 永不接受 永遠批鬥

1 不接受初選
2 永遠搞內訌

永不接受熱狗 食屎狗

熱狗係食屎狗

食屎狗

永不可以比佢地洗底

熱狗係食屎狗 係共產黨間諜

一票不投熱匪共民

只投本土

咋日熱狗：參選立法會即係係中共set嘅遊戲規則入面抗爭，即係同美國講我地鍾意依個體制，唔需要民主！

今日熱狗：參選立法會！永續国安法！

熱狗番屋企含撚啦

間諜出黎la

間諜空群而出𠝹票

熱狗有做共諜嘅水平咩？

食屎狗 食屎狗

共產黨咩狗屎垃圾都要架la

總之, 三投三不投, 完

冇錯

有潛力，上屆幾成功

新舊本土 各自努力

熱共屌民
熱烈地投共，不斷屌市民既團體
可以簡稱
熱共

只投初選勝出者

[正名］沒有熱狗，只有熱共

熱狗係共產黨係間諜係臭雞

Agree ar

熱狗大仆街!!!!!!!!!!!!!!!衰撚過建制

晨咁早收編咗啦，講西咩

熱你老母呀屌
成日想痴埋黎
企開d啦
有料自己自成一派咪得
洗唔洗痴本土個名黎用

熱血共民，不了

推

大家可以一齊討論下點樣狙擊熱狗先可以一劍封喉

熱狗? 執柒佢啦屌

收皮LA垃圾5毛

泛毛又屈人共諜

HI 5毛

幫赤匪共民洗白都用好D理由
共產黨有領導世界嘅水平咩？

本土 民主 等理念各自表述

民主黨：民主回歸
民建聯：民主建港
Yukman：民主反共
社民連 + 公民黨：五區總辭 變相公投
熱血公民：民主抗共
普羅政治學院：本土 民主 反共

熱共不了

一票不投熱匪,偽勇武,假本土

幫推呢次要佢地滅黨

有維穩費

熱狗支持藍屍襲擊連儂牆手足